\documentclass[t]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[linesnumbered,ruled,vlined, german]{algorithm2e}
%\usepackage[nameinlink]{cleveref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tkz-graph}
\usetikzlibrary{shapes.misc}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{calc}

\usepackage{xcolor}
\definecolor{green}{HTML}{467f1d}
\definecolor{red}{HTML}{d42020}
\definecolor{blue}{HTML}{2864dd}
\definecolor{orange}{HTML}{f29839}
\definecolor{purple}{HTML}{8000e3}

\usepackage[font=small,belowskip=0.25cm,justification=centering]{subcaption}

\usepackage{booktabs}

\input{commands/notations}
\input{commands/stick-representations}
\input{commands/graphs}

\usetheme{Copenhagen}
\usecolortheme{dolphin}

\setbeamercovered{invisible}
\setbeamercovered{%
  again covered={\opaqueness<1->{50}}}

  \AtBeginSection{%
  \begin{frame}
      \tableofcontents[currentsection, subsectionstyle=show/hide/hide]
  \end{frame}
  }

\begin{document}
\title{Zur Kombinatorik von \stgren{}}
\author{Jonathan Wolff} 
\date{\today} 

\frame{\titlepage} 
\frame{\frametitle{Inhalt}\tableofcontents[hideallsubsections]} 

\section{Überblick}
\input{parts/intro}
\input{parts/prelimenaries}

\section{Algorithmus \& Implementierung}
\input{parts/algo_impl}

\section{Auswertung der erzeugten Daten}
\input{parts/theorie}



\begin{frame}
  \frametitle{Zusammenfassung}
  \begin{itemize}
    \item 9 minimale Nicht-\stgren{} mit bis zu 10 Knoten
    \item Unendliche Familie von Nicht-\stgren{}
    \item Unendliche Familie von minimalen Nicht-\stgren{}
    \item Eindeutige \stickrep{}: Methode, um zu zeigen, dass ein Graph ein Nicht-\stgr{} ist
  \end{itemize}
  \pause
  Vielen Dank für eure Aufmerksamkeit!
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Quellen (für die Präsentation)}
  \bibliography{bibtex/sources}
  \bibliographystyle{mysiam}
\end{frame}

\end{document}